值得注意的是，6圈结和5圈改良结的成功率也达到了96%，但前提是系得非常小心。 约翰·默文/Field & Stream | 2021年3月2日|大众科学 
 这句话触动了我，这句话暗示着他想和他的老朋友分享一部分生活。 小说:安静的地球哲学|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工科技评论 
 只有最好的年份和生产商才能达成交易。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 这段视频由丹尼·克林奇(Danny Clinch)执导，包括飓风桑迪(Hurricane Sandy)、原子弹爆炸和水位上升的画面。 Robin Thicke, Jay Z & More本周最佳音乐录影带(视频)|Victoria Kezra | 2013年8月31日|DAILY BEAST 
 这些照片是由丹尼·克林奇在爱荷华州得梅因的索尔兹伯里屋博物馆拍摄的。 Lululemon的目标是男性; 威利·纳尔逊与约翰·瓦瓦托斯竞选|时尚野兽团队| 2013年7月9日|每日野兽 
 拉宾政府与巴勒斯坦人达成了史无前例的和平协议。 以色列伟大的Haredi Hope |Dan Ephron | 2012年12月6日|DAILY BEAST 
 这位名叫盖伊·克林奇(Guy Clinch)的笨蛋，是18个月大的家庭捣乱神童马默杜克(Marmaduke)不幸的父亲。 辅导性读者:本质马丁·艾米斯|罗纳德·k·弗里德| 2012年8月24日|每日野兽 
 从天堂吹来的一股轻柔的气息使篮子稍微下降了一点，绳子在硬木锚块上嘎吱作响。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯 
 我们现在的自然冲动是，当我们摇头表示“不”时，会轻微地咬牙切齿。 知识的神奇之书|各种各样 
 如果克林奇和霍尔斯顿的人也有同样的信心，他们就不会有太多的唠叨了。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 就这样，魔鬼一步一步地把他推入绝望之中，竭力想抓住他那无望的财产。 弗雷德里克·w·法勒院长 
 至少在一段时间内，另一支乐队袭击克林奇的可能性很小。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特